{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 하조대비치하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加がある場合、予めお知らせいただく必要があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットと一緒に入室することはできず、保護者の同伴無しの未成年者のご利用は不可です。 客室内では絶対禁煙であり、サムギョプサルなどの肉類を直火方式で調理することはできません。 ご利用中は備え付けの什器や施設物を破損した場合は、お知らせください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。 最後の退室時には、すべてのゴミを分別して捨てていただき、使用済みの食器類も洗浄してください。 ゴミは指定された場所に分別して排出してください。 予約特典としては、無料の室内プールと薪ストーブをご利用いただけます。 プールの利用時間はオンシーズンは午前9時から夕方9時までで、オフシーズンは午前9時から夕方6時までです。 また、地下カラオケを設置して無料でご利用いただけます。 セミナー室は12個以上の部屋を利用する方に無料で提供され、90人以上の人数が収容できます。 バーベキュー場は広い砂利場で楽しむことができ、海を見ながらバーベキューを楽しむことができる空間もあります。 外部の流し台や大型木造の東屋やブランコも備えられています。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にお知らせいただく必要があります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでのご利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙であり、直火方式での肉類の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "備品や施設物を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "備品や施設物を破損した場合は、お知らせください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "最後の退室時には、すべてのゴミを分別して捨てていただき、使用済みの食器類も洗浄してください。ゴミは指定された場所に分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては、無料の室内プールと薪ストーブをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールの利用時間はオンシーズンは午前9時から夕方9時までで、オフシーズンは午前9時から夕方6時までです。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "地下カラオケを設置して無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用条件はありますか？",
            "answer": "セミナー室は12個以上の部屋を利用する方に無料で提供され、90人以上の人数が収容できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は広い砂利場で楽しむことができ、海を見ながらバーベキューを楽しむことができる空間もあります。外部の流し台や大型木造の東屋やブランコも備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 601
    }
}